﻿ Jennifer_Aniston muốn đổi nghề
Nữ diễn_viên xinh_đẹp Jennifer_Aniston vừa thông_báo , kế_hoạch tiếp_theo của cô sẽ là trở_thành đạo_diễn phim .
Jen nói , cô đang bắt_đầu một khóa học về nghề đạo_diễn để có_thể bắt_đầu công_việc này sớm nhất . Nghề đạo_diễn tuy vất_vả và không nổi_tiếng bằng diễn_viên nhưng Jen vẫn muốn được thử_thách bản_thân mình , và cô cũng hi_vọng rằng , khi trở_thành đạo_diễn , cô cũng gặt_hái được nhiều thành_công như khi cô làm diễn_viên .
Jen vừa kết_thúc tour quảng_cáo vòng_quanh châu Âu cho bộ phim mới của mình The_Break - Up và giờ_đây , Jen đã trở_về nhà cô ở California với nụ_cười luôn nở trên môi .
Một lý_do rất đơn_giản , bộ phim The_Break - Up của cô thu được thắng_lợi lớn tại tất_cả những nơi cô đã đến để giới_thiệu . Chỉ riêng tại Bắc_Mỹ , cho tới giờ , bộ phim này đã đạt doanh_thu hơn 100 triệu đô_la và chẳng phải nhận_lời chê_bai nào từ giới phê_bình nghệ_thuật . Các fan hâm_mộ điện_ảnh còn rất thích_thú khi biết rằng , ngoài đời , Jen và Vince ( nam diễn_viên chính đóng cùng Jen trong The_Break - Up ) có mối quan_hệ còn ngọt_ngào và lãng_mạn hơn .
Những người bạn_thân của Jen đã nói trên tạp_chí In_Touch rằng : “ Hiện_giờ cô ấy rất bình_tĩnh và vui_vẻ , tất_cả những thông_tin về Brad và Angelina không còn khiến cô ấy xúc_động nữa . Jen đang tự kiểm_soát cuộc_đời mình và chắc_chắn rằng , Jen sẽ có một gia_đình hạnh_phúc với những đứa con của cô ấy ” .
Vĩnh_Ngọc_Theo_Perezhilton / Femalefirst
